屌奶星 all in 牙朗 好過all in騰訊小米

用左咁多年 鍠賣個價仲貴過當年買個價 牙朗真係好撚癲